防疫產品將大跌價！

以口罩為例，口罩廠間間都24小時開工，難得一遇嘅商機。其他民間組織/商戶又開始設立生產線，多數2月尾開機。

大膽預測，3月開始出現大量貨源，4月出現產量過盛！

高質post留名

有時係忍唔住笑.jpg

酒精果類應該會，但口罩應該仲有排，天氣一潮濕好難一罩頂一日，頂到半日就要換

口罩全世界貨量先佔人口20/30% 日本所謂口罩大國都唔過半 如果大爆發既話有排都唔會夠

同埋生產線宜家係成條包 同廠deal 2月頭已經講緊4月係maybe有

東南亞國家俾政府control左 回落係會 但係口罩100蚊已經係成本 賣到你手 120-130 係3月可能叫平了

標準大陸做生意方式

1係唔比飯你食
1係就質到你嘔

我覺得要睇下有解藥先定中國放d 生蕃出嚟先知個口罩市場點樣

笑左

承上 宜家最撚慘係同大劣人係廠門口搶 仲要唔收訂 一係你擺低起碼成球cash 一係明天請早

唔係月頭話有啦咩
係中國拎左專利就無下文

4月出現產量過盛

無可能 你傳到非州美洲歐洲都有呀
全球都要

人嚟餵兩位公子食餅

你睇睇全球每日要消耗幾多口罩先講

量產唔到咁多啦

真， 需求大到仆街
24 小時開工都唔會夠貨
除非疫情回落

全球口罩每日產量都唔過億
連日本, 香港, 新加坡, 台灣都唔夠分呀, 唔好講大陸...

其實你望下個疫情就知，咩產能都追唔上
無限咁多的支那代購，全地球咁買口罩去支那，仲有支那工廠停工又減左產

你太睇少班商家佬，佢哋見邊樣有高回報就轉晒去做嗰樣，尤其係班支那人，佢哋會做到個市場爛先轉搞第二樣

而家D廢佬開始唔戴口罩, 我已經知炒口罩已經水尾

大量內衣廠近日將綿花原材料轉為生產口罩
兩個月後胸罩出產價急升
網絡上小道消息指出帶舊胸罩越耐會增加患武漢肺炎風險
兩岸三地師奶美女各自爭相搶購胸罩

但係過左人體test 未

all-in 口罩熊

美帝試過 人道使用囉
好過中國d山草藥

咪傻啦 口罩起碼6月先會跌
同個個國家都會限住買
香港更加難買就真 點會咁快解到

你太睇小機械、組裝、營運、工程、物流問題
而家口罩生產機有錢都買唔到
世界工廠又停運，機械部件供應鏈又停，原料又禁
全部都係問題 邊有可能一兩個月解決到

而家仲驚緊大爆發 入貨都最少入到頂到3月尾 個價邊有咁快跌

未來兩星期將成為關鍵！

一定唔會上邊成14億人
當4億人要返工
一日都要4億個
口罩生產大國中國
一日產能全開復 一日生產先得2000萬個

個肺炎搞成咁 起碼4月尾先可以取消封關之類

認真 係香港 大陸先日日出街戴口罩
如果全世界學香港人咁出街十個有九個戴
$100蚊1 個都唔止

唔好打咁多丁啦
LM到時Bin C

首先你要知道口罩原材全球50%中国製造，佢講明不會出口，韓國都冇原材料造口罩，而好多歐美日韓口罩都係中國生產。

誠哥用 天大面子至問到阿聯酋買口罩，你可知有幾缺貨

thx 樓主, 我要準備送哂D口罩去俾老人家了
希望大家都一齊

見
上星期真係一個都冇
跟著開始出現一兩個咁
今日返工行路途中
5分鐘腳程 都有6個
真係數到有6個

歐洲美國都未開始戴

草夠貨咪,大陸人準備好落嚟掃貨

疫情無咁快完

其實就實夠 因為唔係一次性

但口罩一次性 如果其他國限運既話肯定唔夠

4月返嚟bin c

612,同意

炒家快D 平放

佢哋留返自用啦

社區爆發先兆

網上有人教自己製造次氯酸水，次氯酸水是好有效的消毒劑，同漂白水一樣效果，比酒精更好，成本極低，而且比前述的更安全。還有，酒精殺不到病毒的。

疫情過後汁哂佢

就算疫情完，七一大遊行一定要戴口罩上街

人口：
日本 - 124M
台灣 - 24M
泰國 - 69M
中國 - 1390M
toal 16 億

--------------------------

口罩產量 (武肺後 暫時最大產能）：
日本 - 6 億
台灣 - 3 億
泰國 - 1 億
中國 - 2.4 億
total 12.4億

其他地區產量：（武肺出現前）
1. 有報道指中國產量係全球一半，咁其他地區扣去日台泰，斷估 俾盡2 億
2. 亦有報道指，2018年 全球衛生口罩產量 91 億，即每月7.6億
7.6億 減 中國及台日泰 = 斷估 3億

即其他地區武肺前產能 :
2 - 3 億

武肺後可以增加幾多倍產能？
以台灣為例，武肺前月產約0.6億，武肺後 3億，即提升約五倍

總結
武肺後踩撚到盡每月產能12.4+(3*5)=27.4億

--------------------------

仲未計終國未完全復工 產能唔係100%

問題係正常人一日一個罩，你會生產數字係每個月，當真係做到，assume一個月做多你個數字double 50億個，都係講緊呢個人口量嘅三至四倍，其實都係唔夠

「口罩」供應略增, 喪炒貴價貨滯銷

生產個數係月産，人口消耗損係每日

靠連登仔計數真係死撚左都似

借位分享學口罩術文
[資料分享]N95或PFE99%到底擋唔擋到武漢新型冠狀病毒?測試數據同各國口罩標準逐樣睇!

唔識嚇死識就笑撚死

日落國同美帝都買唔到, 產量過盛

其實好多地方都唔係個個人戴口罩
我諗係得香港個比例最高

支那畜根本係人類毒瘤

一日一罩就肯定唔夠
可惜你地錯估左班藍屍 廢老
佢地一個口罩用幾日

lm bin c

白痴
我上便寫左月產啦

呢篇文係另一個post copy過黎
係反駁話產量足夠的人，月產都未夠日耗呀

呢篇文就係想講產能唔夠...

會回落少少既，係正常既事。
你係連登開post 緊係俾人屌。

酒精搽手液宜家都出現左啦
周街都係特別係藥房呀
口罩需求大d好快夏天出汗又濕晒

呢樣野係要讚香港人，人均儲一個月貨，到三月出面唔會再比你搵到咁大量貨，所以先要做生產線

好撚嘔心

支那人都要搶罩

講起死廢老就嬲 成日遇到啲死廢老對住我咳

囤貨果d 正on9
根本正常家庭d 口罩一定夠頂幾個禮拜，
真係頂唔順實有d 親戚朋友比d 雞野你頂住先
到時真係冇哂既時候市面就差唔多有返大貨啦
根本9成香港人都係唔執輸 製造排哂長龍既假象

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

聽撚左半個月大貨
同流浮山刀手一樣都未黎喎

全世界多左幾千億口罩垃圾

岩岩含淚起萬寧買到威露士消毒洗手液
上個星期起誠哥度買到搓手液
我死都唔益藥房狗

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

唔係,我去買燒味飯時見班老野食完就扔口罩

飯民,左膠, 帝制派派口罩都係老野only, 班老野重貨

當所謂口罩到, 香港人會因為陰影係價錢稍回落時儲貨頂住個價

大把人儲幾十kg米同幾箱廁紙

產量過盛

戇鳩，有幾多家庭囤到貨，大部分都係一、兩盒吊命

奉勸大家唔好從用口罩，重用口就等於國王的新衣

mk藥房口罩跌到250蚊就有盒
未來只會愈黎愈平 但藥房狗依然要死全家

短期都好難下試150

旺角兒童口罩個價開始回落

酒精濃度75%左右可以殺到有lipid envelope嘅病毒，但有spore嘅細菌殺唔到
而Wuhan virus 係有lipid envelope，所以酒精可以殺到Wuhan virus

不過跌穿20天線已經係好開始

就憑你講殺病毒我已經知道你唔識

英國而家賣緊£15 5個都有人買
圍返港紙30一個呀

醫用酒精既乙醇要時間發酵架，遲啲買到既可能係假野工業酒精甲醇咋。台灣自己有酒廠同糖廠都話唔夠供應啊。

cure for high prices is high prices.

用量問題，一支可以用一星期，甚至一個月，但罩一日起碼一個

唔用哂咪出口囉
反正外國大把國家都未必敢用大陸貨
可以再次推MADE IN HONG KONG

呢個肥閪邊撚個泥，想打撚爆佢

而家啲人一日用一個
甚至重複用
完全零可能4月夠用
仲未計支那人嚟搶

個人衛生 勤洗手重要過帶罩(美國限定)

到時都係唔夠，係咪問你攞，段估完你又冇責任。

非洲撚會個個戴口罩咩

南非果啲城市可能有部份人戴
啲小村莊一條條咁滅都唔會買罩。

重點係控制到個疫情，你講到而家無曬事咁，有人咁天真信張建宗條柒頭呀？而家根本無官方說法話，邊隻藥醫到隻病

刻舟求劍明唔明？
產能會升, 咁一個月後的需求難道只會完全一樣？

酒精成街都有 仲要平

燒生話口罩將會不足，等多一個月口罩價錢收皮

酒精梗係多, 全地球化工廠只要推左其他product, 淨係做多幾日已經可以滿足市場需求

無捱過貴貨

班人唔明架啦, 教佢地都無用, 少個人同我地爭口罩
而家好似多左貨, 係因為好多商家都係兩個星期前開始狂搵口罩
日本東京而家都無一半人戴口罩, 到時日本泡菜真係社區爆發, 點會夠供應

佢條眉好撚黑人憎

計撚埋數俾佢地都唔撚識睇兒登仔真係中學未畢業

我唔會再講

嗰啲都唔知有冇用 正路就三四舊嗰啲

member]幫推！紅色資本

提醒大家買之前問清楚PFE VFE BFE 認證
[/member]

一睇就知大陸仔

謝謝指正！林口長庚紀念醫院臨床毒物科主任顏宗海解釋，病毒可以概分為兩種，一種是有套膜（包膜）的，另一種是無套膜（包膜）；前者的套膜會被酒精作用而發生脫水現象，造成病毒衰亡，而冠狀病毒就是一種有套膜病毒。然而，腸病毒屬於後者，不會被酒精殺死，必須使用稀釋漂白水才有效。不過，我都會用次氯酸水，安全、有效、省錢、方便，大範圍使用。

又要燈了

有冇諗過原材料夠唔夠？到時候口罩機有但調返轉你要搵原材料嘅機器

之後風平浪靜嗰陣就鬥平鬥賤

藥房班賤種

兒燈仔咪害人

不過香港就唔同其他國家既
人口密度高, 但都只係700萬, 一向係資源方面都好充足
運輸又方便, 同埋D人肯出錢去買
可能最後有機會係夠口罩用, 但其他國家無咁解, 但都唔可以鬆懈以為生產得個幾百萬一個月就完全夠用

留意翻mk啲口罩係冇quality test都冇嘅支那貨
有astm冇可能跌價

今日印尼野跌到158 有bfe
不過無標生產地 d文我都唔識睇

咪就係因為印尼野先咁平 美國野astm賣5舊都有人接

一毫一個都比多佢, 蝕比佢

商機無限之。醫護集體大移民

輕輕一推，等人bin c

你都傻的賣返比日，韓，意 根本冇得輸

靜啦屌
又唔係唔知連登仔燈力幾強

留名等BIN C

蚛蟈14億人……我當得1億人會每日用一個口罩…
全球日産量有無一億個口罩？

你認為中國無能力一日生產1億個 ?
我敢講, 如果中國要生產, 1日10億個都生產到
P.S 但要3個月SETUP 機器

都幾難.....,,

台灣開完turbo 都係話 1000萬個每日

強國話如果開足turbo 有 2000萬個每日

要留意係包晒所有合格 / 唔合格 / n95 / 非醫療用, 總知個 product 係口罩都 count 數

所以見到果幾間本地工廠話做口罩救市…每日做一萬幾千個出黎……

原材料追唔上, set 多 100條生產線都無用

係炒就襯早

剩係香港每日都最小要有800萬個，一日有肺炎，一日都唔會夠

10億隻真係要全民煉鋼，總動員投入生產先得
仲要可能質素差到用唔到果隻

唔可以話完全無用嘅, 盡做lor , 好多都係話做黎優先比醫護 & 廢老姐

但係就咁諗都好多問題

1) 生產完之後要做 lab test, 起碼都要 astm lvl1
2) lab test 做幾耐
3) 如果唔係一 take pass , re-do 又要幾耐
4) 原材料供應
5) 相關技術人才
6) 場地又合唔合格, 包括生產 & 儲存

重有好多問題

定其實係好簡單, 只要買部合格嘅機器返黎, 咁你生產嘅口罩就叫合格

同未來14日係關鍵一樣

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

幾時我先買到口罩

垃圾支国 用又用得多過人 整又整得雞水咁少

唔係話大陸啲廠一開工就有人瀨嘢咩

唔好吹大d

首先你要知道原材料係乜
爛鳩PP, 即係乜? 我唔係理科人, 不過應該爛膠
咁爛膠係咪真係咁難有?

中國無疫情嗰陣, 日產2千萬個
並唔係佢只可以生產2千萬個, 係市場消化唔到太多

依家既口罩機, 係全自動生產, 每秒1-2個
唔洗全民, 有機器+少量人就夠

韓國KF94 都係全自動咁濟, 都係每秒1-2個

我只係講生產角度, 疫情既野, 關我撚事咩

你可以唔信